有無人會幻想自己有男/女朋友？

當內心好不安 大壓力時
有無人好似我咁 會幻想自己有個男朋友
腦裡面會浮現啲做情侶嘅畫面
例如：
不安時男友會溫柔拍下自己個頭
比一個擁抱我
可以嗲佢
可以橋住佢隻手行街
比佢攬住瞓

會唔會係心理學果啲defense mechanism 姐係心理承受太大壓力果陣會用幻想黎逃避 類似咁啦 或者我有病啦

利申A0

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜向左走向右走都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇

絲

男人打飛機ff同女人扑野又算唔算 defense machanism

絲一開po就會有機，有人留TG

利申：頭先幻想完

以為個post我開既
利申 都係絲

好驚自己有精神病

我覺得講得通

屌 我都驚自己有

小妹都係

幻想完 個人好似心定左

會 幻想下有幾sweet

原來唔只我係咁

小妹都係 如果係連登識到男朋友就好啦

唉 都唔知仲要a0幾耐

痴撚線
內心好需要一個比到心靈support我既男友
唔知點解 家人同朋友好似都唔夠support
係咪太貪心
我需要愛情 但係我無
我身為A0一直就係靠幻想出黎既愛情畫面滿足自己
講出黎會比人屌
現實中個人比較自卑 傾向摺埋一邊
抵我死啦 性格咁差 Forever A0

你個名

臨訓之前都會幻想下既

身為巴打
既會打J,又會FF......
係咪好異類?
你哋FF嘅對像係咩人?
利申 對像係一個以前差啲同到一齊但追唔到嘅女仔

經常，
仲有發夢拍拖會都笑醒，然後發唔返

so9sad

其實不安果陣諗起嘅人 係咪等於我鍾意佢？
我幻想果個人算係朋友

絲打都幾得意睇落
但幻想完唔會空虛咩?

唔洗再諗喇 等我黎啦

我都試過發夢同一個只係認識程度嘅男仔拍拖 夢入面橋住佢隻手四圍行 又瞓佢膊頭 好癲 但我會話個夢係美好嘅